RoadBlock已經無用

唔洗再曬時間落Roadblock到
成日一係封住自己條後路
啲狗一直推進->衝就已經捉到人
分分鐘阻住啲手足
同埋啲RB佢地要清都好快可以清到
你地整咁耐人地三個字已經清完
建議直接出魔法

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

用黎擋車，擋衝

倒不如我地用車

on9

認同。又要搵資源 又要拆 又要搬 又要砌

直接車菠蘿好似實際啲

Anyway respect 前線effort

巴打有咩見解 我有講錯咩 啲狗要清清左幾耐

整陷阱好過啦

同意
整一排rd起碼半個中
加上整完一定磨番三個字
呢到已經9個字
用9個字走佬仲好啦

要有目標..進攻完就走....

Roadblock+火魔法咪有用？

老實講 直接用魔法都好過你曬咁多時間嚟砌RB 起碼啲狗唔會太衝先

依家個玩法唔同咗

以前RB 係想做個陣地

依家對家d狗衝太快，變相快速減少我方面積

建議用番7 8 月be water 式佔領仲有效

傷亡最少，又可以撚狗狗

同埋每次遊行途中整RB 啲狗又有籍口清場
雖然每次都有唔同籍口

擋到半分鐘已經好好
無rb一定捉得仲多
不過起完唔可以有依賴心態

一係就徹底封死
都阻到5秒

你留隻角位

根本一野就過到

用車就唔係擋，係衝

可以擋可以衝

之前我砌既時候都講過呢個問題
仲有個大我少少既男仔好惡咁話留返啲位俾前面手足走呀嘛 我心諗

其實講得啱
應用火做路障嗰陣就剩係走去起雜物
應用火玩bbq又剩係走去燒雜物

拎棍打返轉頭啦

同意,經常浪費大量人力物力去起,最重要係浪費係換裝走人既時間
講撚左幾個月唔係攻就退,仲係有人守啲無謂野
SET其實冇問題,但係SET得快同有效同埋識走
灣仔果次咁SET到咁大火個個觀火
成日有班友以為SET左BLOCK要守定唔知覺得好有安全感留係道都ON撚9
SET係SET黎爭取時間,仲成班友浪費時間

講撚左3個月啦,有幾多次做到
咁耐以黎得極少次係主攻
H n R更加唔洗講得好少部份手足有做,明明最好效率

真 每次set完就死守
打陣地又無野贏到班狗
留完一陣就梗係有人俾狗捉左

其實唔係RB,係只要佔到條路/玩LASER"襲警"佢地就開始發癲
亦都真係有"理據"地發癲

應該
見前面無咩手足 就要封埋個角

次次都拖到比狗圍,冇一次唔係
所以先成日有人話前面有人引人死守拖時間
呢招有時仲係會中,由其宜家好多冇經驗前線
唔係想捉鬼,但做撚埋啲冇腦決定累撚死自己友就已經係鬼
鬼唔鬼係睇行為結果,就算真係鬼佢幫手打狗佢果下都係手足

用車衝

舖大量碎石已經夠

無 擋唔到人

我諗用途不大
如果難底夠硬 可以直爆

個人覺得rb可以起，不過唔洗花太多effort，將啲野堆埋一齊等狗冇得直衝就夠

其實佢地拆三個字，我地已經可以用呢段時間遠距離擲野同撤退
road block係咁先有用

成日都唔知做到d乜

本身都係想阻塞交通,班狗封地鐵已經幫你做埋

仲有又係唔封埋行人路

會變成共匪核彈

no拆三個字係講緊佢地完全分解+移走

佢地要過 係直過
依家堆路障 因為要比後面手足走
點都要留一個角位

鐵馬 封馬路 但唔會封埋行人路位
佢地根本可以直過唔理個鐵緊

如果封埋行人路
鐵馬陣 半個人咁高

一堆速龍要過 再跑
會拖到10-20秒

可唔可淋定酒精、汽酒等物體
狗一衝即魔法

用火魔消防一嚟咩撚嘢都冇曬

火用表現來講係ok

班黑警見火 真係會退一退

消防之後救熄都會所謂

爭取到時間

係一直都無用，有人話可以delay黑警推進幾十秒都好。不過其實都係無用。

成條大路同要行人路已經差好遠
road block係有用，不過要set得正確先得

大家如果主動打狗可以減少好多手足傷忙

次次都係等到狗準備好 狗衝尼就散 又捉到幾個 睇到無感了

屌你set 咁耐先擋得一陣咁多，買幾罐花生油倒到成地都係仲有效又慳時間啦

好高成本喎

火魔法就係可以快速depoly嘅rb，仲可攻可守

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

有RB者係你會STAY個度, 但係STAY係一個地方根本係一個錯誤

Rb 點可能唔set,要俾buffer 同爭取時間和理非走

酒精、汽酒高揮發冇得淋定

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

汽油直接COPY跟你一齊錯

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

點都要比Buffer 時間人走
魔法用完啲狗就會鳩衝

對唔住
有冇得用汽球裝定再扔
好似水彈咁？

黑警都會怕死咩？

同意, RB根本冇用
浪費體力

最重要係好多RB 側邊其實有路走

火路障先係王道，無消防就過唔到

鋼絲低位綁柱.
綁完記得唔好衝前呀,
一陣人踩人

防守嘅話，火路障出完要即走，唔好留低拜火
進攻嘅話就要瞄準敵人開魔法，對住敵人前面撻地係冇效果嘅

一早已經無用
未見過一個roadblock 要多過5min 拆

唔可以話road block完全冇用 只係個次序已經唔需要放係第一位

當然如果冇咁勇武既 有空間同時間都可以既？